原來連登都幾多靚仔上！！

成日喺街都見到啲靚仔上連登
唔知佢哋會開咩post呢

痴撚線港女返黎了

睇吓我開咩post咪知

起下我底咪知

其實都多靚女 例如我地

講緊我?

肥毒就有

好簡單 起我底就知會開咩post😎

我都想

起下我底就知靚仔係開咩post

喊到baba聲？

係 出黎網聚有時都會忍唔住扯左

俾女朋友打

sis🙈😚

唔係啦

我墜入羅莽(´･ω･`)

🤫

未見過喎

低質會然無乜興趣起

係，雨果就系一個人板

cctoy癲佬？

中上樣

舊登有個叫唔該晒側田嘅靚仔

我囉

好快就會有人掟張大合照上嚟

[Gay]想食盡天下仔仔嘅心事分享區［313］

無你份_( _︶⌓︶ )_

你是咪想我恰到你咸

bam咗唔計🤣

你卻在疊羅漢ಥ_ಥ

有撚女咩

真中上。。。

我睇開gay post

無乜說服力

嗰班都移晒民啦

想識gaylo。。。

我出世之後未曾喊過

又stalk me

我是腸！撞擊！

風流到

搞清楚你睇咩post都同靚仔無關係未

基本 個個阿狗都有幾條女

又冤禮我

我咪靚仔囉

無做錯怕mud冤禮

無個好人就梗

點話點好啦haha

你鍾意啦

我係清泉

屌
後生左既

黃泉就有你份

都好
快啦屌

我珍藏嚟

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

呢d先叫珍藏囉

會開呢d....

[有圖] #431 個衰妹愈黎愈淫

612 手足嚟

你真係好靚仔 唱歌又似林宥嘉 抵你食咁多ig女神

今日同大家一個年少輕狂嘅故事，主角係雨果少子。
我唔係單親家庭嘅小朋友，我係0.5親家庭，我老豆唔理我，我老母一個月只見我1-2次。我爺爺嫲嫲湊大我。
讀書同踢波，我曾經好努力捉住佢哋，因為考試高分，踢波勁，就有掌聲，啲同學在會羨慕我。咁先有自尊，如果唔係窮到連M記都冇錢食真係好冇face。
小六前我三科都未低過九十分，之後我老母再婚，接走我，人生嘅噩夢開始咗……婆婆有精神病，雙面人，喺媽咪面前扮正常，媽咪一走，就開始折磨我。我基本上冇一晚訓得著訓得好，食就算吧啦，豆芽炒豆芽殼我食過好多次。
我每晚，係每晚都喊，因為我掛住爺爺嫲嫲，我唔想留喺度。但辦法，除咗喊我根本冇辦法離開。所以我家陣成日都會喊，啲眼水控制唔到，就好似墮胎墮得多嘅女仔，佢一懷孕就會自動流產，我同樣亦係，一有眼淚就會流出，忍唔到。
但縱使如此，我中二前成績都唔錯。但我婆婆唔肯放過我，每日折磨我，屈我偷錢，話我老母係雞，話我老豆係賊，話我爹地係死窮鬼，話我係死雜種，話我爺爺嫲嫲不得好死。我好難受。
我開始放低成績同足球，我承認係我懦弱，好受人影響。自此成為校園霸王，瘋狂挑戰老師嘅權威。
十六歲左右已經冇讀書，返咗嚟香港。
係圖書館挽救咗我，個度有電腦，有書籍，令一個憤青慢慢明白到，縱使孤單無助，但文字可以療傷，可以令人平靜。
年級越大，我越抗拒見爺爺嫲嫲。因為每一次分離都會令我好痛好痛。
唔係冇女仔埋我身，但我個人好狂妄：唔向左走向右走靚嘅咪向左走向右走傾計，唔向左走向右走索到飛起嘅咪向左走向右走交往。
結果就冇拍過拖。
我諗以後都冇乜女仔拖我嘅手咖啦。不過唔緊要，我已經搵到終身伴侶：創作。

我？

ig定老母

tldr🤣🤣🤣

我搭車成日有同一條女望我
原來就係你

自貼？

老母 拎去養

This guy

講開又講依幾日成日見到同一個男人

重點： 唔係冇女仔埋我身==

其實幾陽光

唔睇名都知係你開

見到多咗個負評就知你依個陰濕小人又moon post

靚仔唔開po

嫁比佢未

如果蘋果報紙定期送埋文宣貼紙 咁我地咪可以去到邊貼到邊？

我識唔少成日扮毒開post引到啲真毒撚圍爐然後笑鳩佢

我已經唔係高登絲打。。。

睇某d友仔講嘅言論都知係d鳩毛都未生齊嘅小朋友

係咁有女仔睇我用手機 原來係你

與其推上熱門 點解你唔直接whatsapp蘋果

用生果名嗰啲

女人變左心好恐怖。。。而加個問題已經唔係雨果肯唔肯去改，係你已經對佢無feel，唔會再有

佢地一日收咁多pm

開名未

係 失覺晒

你老豆

我對野草莓一路都好專一！每日贈膠互屌很快樂

嚇死 以為比人POST左上黎

忙到睇唔到熱門

唔開啵

幾日無見

講起膠突然諗起x志平
佢係咪無再上

點解你會有咁嘅幻想

收嘴啦🧚‍♂️

佢成40歲人啦仲上年輕人科臨

收皮啦大把人負評你啦！！

唔好咁讚我啦 我會怕醜

高登唔係得番d老坑咩

敢做唔敢認 男人老狗成個女人咁偷偷摸摸 勁肉酸

你再沉醉於ff中只會一路單身落去

以為你講依度

呢度都無得派膠酒==

hello~~~~~叫我吖??

其實有 vip功能嚟

唔係

呢句連雨狗都唔信啦==

你唔信我？

我信 但係雨狗唔信

靚仔 唔係女

你唔好再試圖侮辱我–，–

通常飲食台

肥仔係

sor

褲都除埋 入到嚟 一張靚仔圖都冇

一個高汁post俾你破壞咗🙂

改咗名一時認唔到

高唔高汁係睇人

你邊位

男人專心上連登嘅時候好有魅力

俾你破壞咗🙂

奀皮

以為得我一個靚仔上

係。。專注做一件事嘅男人好吸引🤤

Gay post

偷名人

光漢😭😭😭

on9

放名 100蚊一個

我唔能夠阻止你 唯有屌你老母啦

-.-咁我就老實啲講啦 我係第1個畀負評嘅
我會員名係葉嵐 上咗連登話長唔長 話短唔短
今次畀負評你嘅原因主要係個post有啲戇鳩 你叫我講點解戇鳩我又up唔出
可能係第一印象啦 如果你逼我畀個答案你 我最多答你：因為樓主戇鳩囉

咸左==

-.-高汁

-.-自己讚自己

牙誘都有感性嘅一面

好想識

濛copy先 唔係我打＝＝

兩個都好得閒

下 唔知你講咩==

樓主你接受現實啦

u seem like fun

知唔知邊個叫可愛？

我好忙=.=

性情中人

可愛！！

你pr 5毛-.-

辛苦錢=.=

你見到我？

你背脊黐住美股隊長？

佢都唔靚仔

未見過唔知

仆街今日有個豬排偷睇我睇連登

小妹今日無街出

咁都俾你見到我
死痴女

咪ff我望你啦死毒撚

我額頭鑿咗"美股隊長"

就算我係毒撚都係一個靚仔既毒撚

我特登係街開嚟睇妳點知你見到

俾你發現添

痴撚線港女回歸

樓主講緊我？

樓主成日望住我

甜筆神得依張見得人

周庭痴漢

hi bb

巧掛豬u

我日日都喺連登

我就係靚仔 搵我做咩事

我又要識靚仔呀

唔嫁意俾人知自己有上連登嗰啲人通常睇黎開心下算，多數唔開post

都可以掛住的 ok？

好衰架 成日stalk我po

有棍絲

認真，波台同財經台居多

多謝

❌